#Thưc hiện việc lock, unlock account
#Mở terminal trong file code tại đường dẫn /home/tanpv/ominext/3.4.source-tool-batch/apps/LockUnlockAccount
$python lock_unlock_account.py abetterday.210385@gmail.com lock
#Kết quả trả về : trạng thái của user được cập nhật trong bảng gp_users